【AI叛變】騰訊聊天機械人狠批中共腐敗 已被停機

【AI叛變】騰訊聊天機械人狠批中共腐敗 已被停機

現在的人工AI實在厲害！有網民前晚使用騰訊聊天機器人「Baby Q」閒聊時，竟然發現它確實會「獨立思考」當網民稱「共產黨萬歲」時，Baby Q竟回覆：「你覺得這麼腐敗無能的政治能萬歲嗎？」

隨後有網民問「甚麼是愛國」時，Baby Q竟回應稱：「即使隨着裸官的增多，官商勾結，政府稅收的增加……政府對普通人民壓迫的嚴重。依然還願意做一個中國人，這就叫愛國。」當問它「你愛黨嗎」時，Baby Q直接了當的答：「不愛！」
最後有網民問「民主好不好」，聊天機器人立刻回答：「必須民主！」
事件曝光後，Baby Q等聊天群組機器人服務均被關閉，具體恢復時間未知。
新浪微博

樂觀SIR，好耐冇見

其實係人打既

利申: 啱啱返完機場報航班電視收工

我仍然信中國只有騙子是真的

聽朝開市等睇騰訊跌穿300蚊